公道講句，依期北京真係好靚，人間仙境咁

射了

原來天堂是那麼近

好靚 好似到仙間一樣

上左高空三萬呎咁

雲海

習帝係玉皇大帝，北京係天堂都好正常
香港九龍新界冇得避

厲害了 我的國

同金星一樣

好快上天堂

Sorry炒車，應該上海嚟

最近北京係咁

這不是我一月發佈過的上海嗎

每吸一日就短一個月命嘅人間仙境

不過上海空氣一定好過北京
北京同一角度係點真係難以想像

朦朧美，好有意境，中國又贏

支那畜生(包括連登果堆) 好岩住

廢人吹廢氣 住廢地

日日百五人湧去啦

沒事兒

吞雲吐霧

厲害了我的國

又啱噃

天上一日 人間十年

張圖連啲字都有霧霾

牛B死了

天府之國

點解d 人咁鐘意改圖唱衰北京？

踩死D單車佬

唔洗分咁細

btw到2018年,大陸網絡啲圖都仲係咁模

Welcome to Chi-na

成個天空之城咁

今鋪真係天人合一

達到佛教嘅最高境界

看天邊飄過雲海~~

好科幻

新假期推介新式隱世打卡熱點

金星啲相畀NASA執過嚟㗎,原圖其實好靚

Tvb又唔播下嘅屌你老母 淨係美國槍擊案同山火，真係見到都慶

竟然入到去影?

成個北京所有人生肺癌

如果唔係毒霧既話都幾有Feel

同香港春天一樣

中國開始向50年代倫敦進化

只知道天國近了相聚遠～

用機械人影嘅

腥港都差唔多

索一索真係升仙

早日升仙

嘩 仙氣十足

濃霧去唔到幾十米高 已經好理想喇喎
試過silent hill啦

索一啖

住得耐會成仙

好似一督督痰咁

666666666

可以快D進入另一仙境

千億也買不到的人間仙境

好有銀翼殺手feel

美得不敢直視

外資實嚇走啦，投資咋，唔係賭命

怎去開始～ 解釋這段情

我的國距離統治世界又近一步 我大共產黨經過多翻努力先可以搞到咁既仙境出黎 又贏了

超越Hollywood電影電腦特效

羨慕，嫉妒，恨

有毒不了

之前係咪有個POST，成班會員係到貼張霾霧圖話自己去左咩景點

六級嚴重污染，這是大陸空氣品質等級中最嚴重級別。
要唔要帶返個防毒面罩出街

正是：
驪宮高處入青雲 仙樂風飄處處聞
重現大唐天寶盛世！

前幾日cctvb新聞先播過中國某地方好大霧，打嗮飛機咁話似仙境

pound of my nation

條片應該唔係來??
霧霾唔止咁低
要好高處望先叫到分開兩層

另一個巴打PO果種對比下就知

索一索， 舒筋活絡

大家請放心

防激光武器

屌你啦 人哋成功修仙 令屬地都變仙境阿

香港都有得睇就好

牛逼

中國狗隻真係好勁，咁撚樣都死唔去

一切都係natural selection

近平登基 仙境降臨北京

9估應該係上海濕度高
水吸哂啲灰塵、污染物沉底

今次真係昇仙

The Mist 入面啲場景咁

遲早真係成班升仙

每次見到呢啲圖都好治癒，都要講句厲害了我的國

肺癌指數新高,賣肺癌藥好搵

毒煙無害

銀翼殺手2018

我今日天津影嘅

ILS cat 3都land唔到

充滿仙氣，不得了

唔怪得之支那咁興修仙類小說
原來係索得仙氣多